# README #

## Задание ##

Создать приложение AboutMe (ФИО, контакты, профессиональный навыки).

Добавить в ресурсы приложения сведения о себе: Фамилия, Имя, Отчество, E-Mail

Добавить в ресурсы приложения несколько значений цветов:Белый,Черный,Красный,Зеленый,Синий,Желтый

Добавить в ресурсы приложения несколько значений размеров текста (в пунктах):
Header Level 1 (заголовок первого уровня);
Header Level 2 (заголовок второго уровня);
Header Level 3 (заголовок третьего уровня);
Simple Text (простой текст);

Добавить в ресурсы приложения сведения о знаниях и навыках в сфере IT (в виде массива).

Добавить в ресурсы приложения свою фотографию.

Необходимо реализовать пример использования разных ресурсов (values) для различных ориентаций экрана (portrait and landscape orientations)

Добавить в ресурсы приложения строку "Портретная ориентация" с именем my_txt.

Добавить в ресурсы приложения значение цвета "FFFF1111" с именем txt_color.

В папке ресурсов создать папку для хранения ресурсов-значений(values), которые будут использоваться только при альбомной ориентации экрана (values-land).

Скопировать файл strings.xml из папки values, в папку values-land.

В файле values-land/strings.xml изменить: строку с именем my_txt на "Альбомная ориентация"; цвет с именем txt_color на "FF11FF11".